扯火鬧希慎少女

【爆相爆片】大劉扯火鬧希慎少女︰積你個福！受傷係咪你賠呀？

仆街港女好鍾意邊行邊玩電話，抵屌咖喎

我想俾條女撞

個個拎住毛巾做乜野

玩電話唔睇路抵屌
但咁怕比人撞就唔好出街
d仔女玻璃做架？

身邊果d係清潔工

有時見到人掛住睇電話成個撞埋黎真係幾燥
試過見到有個盲人比個低頭族撞到竹都飛走埋
條友都仲可以繼續邊行邊睇電話
(佢應該真心唔知撞走左人支竹)

大劉咁多保鏢咁易撞得到佢地

我都唔明 一大堆人圍住佢走又點會撞到

美孚MTR 都幾年前~